講多無謂 俾你揀做c朗定美斯

想做美斯多過c朗我用賓周由老銅跳到去上水又點話

美斯
散下步都有大把人捧做球王

做牙朗日操夜操都比皇馬迷投票叫佢走

不過識揀一定係屁馬

想做賓施馬

美斯

因為佢踢波真係好撚勁

有冇清覺得美斯靚仔過c朗

利申 做美斯

秒

C朗太唔自然啦個樣 講靚仔真係講唔上

美斯輪廓仲好過佢

美斯正氣順眼好多,牙朗典型姿整基佬

美斯

論搵錢能力C朗好似勁好多喎
做人都係為搵錢姐

美斯就肯定冇
條女俾綠帽佢戴 然後再同美斯翻撻

你講完我即刻可憐

做美斯就史上第一 做c朗就一人之下 唔知幾多萬人之上 唔鍾意比人踩住所以揀做美斯

個仔好慘，無了老母

智利

做爛滾爛蒲嘅碧咸

美欺啦，個老豆咁好

on9 c朗要屌處女 d女由香港排到葡萄牙啦